Admin我對你哋好失望

唔知你哋係咪因為之前有單嘢個負責人身在香港，雖然server喺外國都俾人告所以你哋淆青
你開壇嗰時又話有外國server乜乜乜我以為你哋一早喺外國搵到人頭做負責人，屌！無料到，而家除咗個app好啲個網快啲之外有邊忽似加強版高登先？
我覺得喺呢度講嘢好無保障，你哋考慮一下轉型做交友論壇算9數

仲有呀，呢個網到而家咁耐連名都無，得幾隻英文字母，屌你同war dog個主角一樣咁撚柒